強大既威尼斯共和國係建基於分裂既意大利

求下句

經濟繁榮嘅香港係建基於弱小嘅中國

東羅馬早期玩咁多陰謀，都係俾視信仰近乎無物嘅威尼斯人陰到

分裂內陸係令海權強大既不二法門

英國都係